2月13求秒1q題

咩生物中意單身，點解

連登仔 因為冇得唔想單身

錯，係中意單身，唔係只能夠單身

狗，因為單身狗

秒

毒氣丸

錯，狗都有馬子狗

要係呢個universe嘅生物

蜘蛛，因為蜘蛛乸

錯

忠奸人

未聽過呢個生物，錯！

蟲不喜歡孤單一個

差少少